唔該唔好再講阿sir

子除咗教你書嘅男教師名英國嘅爵士係阿sir之外

如果你仲係好想好想有禮貌咁叫上面呢堆object，你可以稱呼佢地做警察

e.g. 阿警察，請問我犯咗咩事？

當然有好多其他稱呼啦

下次聽到有人講「阿sir做嘢唔使你教」
你可以話返佢 「sir乜撚？你只係一個差人/警察，無資格自稱阿sir」

唔該唔好再喺連登叫班mon po狗P牌狗做夠sir佢地真係唔配

配受尊敬嘅先至叫阿sir

香港人 俾武裝恐怖分子叫下跪
虐待毆打強姦
都仲叫人阿sir

推推呢個啦 屌
見到就唔開胃

西面師奶，光頭光頭，肥佬，矮仔，地中海.....

警察先生 你着咗我對西瓜喎

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

呢堆物體又無樣又無證
只係持械極端暴力恐怖份子

sir佢老母